民建聯工聯會等保皇黨成功爭取大陸人仕免檢疫來港

係咪要整定類似既讚揚文宣？

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！